唔好被捕嘅手足，係狗企唔好企咁硬

我識人比狗拉過入狗屋
佢話係狗屋入面見到手足特別係啲𡃁仔企到好硬然後比班狗打到手都斷埋
求下你放下少少尊嚴，係入面咩都唔好講，咩都唔好做，扮一陣死狗
有好多傷害係不可完全復原
要留有用之身

求下你地